點樣可以令自己塊面肥啲?_?

市面上勁多瘦面V面產品, 偏偏就冇肥面產品, 公平咩?
食親啲野都肥去肚腩, 都唔會上去塊面度
明明呢排食勁多野, 但最近又俾朋友話我塊面又瘦左

打少啲飛機

呢排已經少左了

圖定老母
利申： 我都係

咁都要圖
你照鏡咪見到囉

打多d 飛機

有三個肥子俾左負評

奇視目仔？

我中意瘦嘅巴打
比我屌

我唔搞基架

係肥仔歧視我

你個死基佬

其實幾重為止肥171 72kg算唔算肥

磅數既野唔可以作準
識得有個肥婆最近生銅飲食自稱減左17磅
但啲相依然咁肥西

我講171 高 喎

幾重先

17 磅好少炸喎

對肥婆黎講好多

好衰架你

搞到我之前記得有個po話佢話自己係絲 本人少肥95kg之後點點點 我睇到眼都突埋